鄭若驊自傳爆曾被鄧炳強用生殖器抽打

鄧炳強用老二抽我的臉

律政司司長鄭若驊在自傳中爆出猛料，稱自己當初在政總時與鄧炳強產生矛盾，後者用生殖器抽打自己的臉部。員佐級主席林志偉回應：“這在我們警隊是一種巨大的榮譽。”

鄭若驊寫道：“我在任何地方都不被接受。我在律政司的職業生涯一帆風順，直到那天我惹到了鄧炳強，他在政總更衣室以‘長先生’而聞名。那是禁蒙面法通過時，我記得是林鄭動用《緊急法》，惡法很輕鬆地通過，那時警隊已經開始濫捕了，卻在最後時刻把禁蒙面法裁定違憲。因為這是高院判決的，不是我的錯！鄧炳強盯著我，我知道自己麻煩了，之後沖涼完了他攻擊了我，我只是咬了他，我知道自己不該那樣，我還叫他‘四眼氯瘡人’。一開始他用牛眼瞪著我，後來……”

“ 好像他用老二抽了我的臉。只有一次，但是我還是嚇了一跳退了幾步。就好像被濕濕的醃魚抽打一樣。沒人相信自己的眼睛！你能想像自己在官員眾目睽睽之下被一 根14寸的豬肉條抽打的景象嗎？那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話，直到張建宗說‘是不是輪到我了’，沉默才被打破。這時候我知道我要走了，林鄭知道這件事之後盡然和他擊掌，喊道‘所以他才是處長’，屌，這算什麼事兒！”隨後鄭若驊透露自己直到流亡英國才恢復了狀態。

香港警察隊員佐級協會主席林志偉將鄭若驊的書形容為“羞恥”，對於那件荒誕的事，他回應道：“在我們警隊那是一種巨大的榮譽，碰了鄧炳強的老二又怎樣？與其把我的一哥刻畫成一個暴君，鄭若驊更應該為用那張臭臉玷污我一哥的老二而道歉。”

佢一陣會唔會又出黎澄清

非常無聊

不管你信不信,反正我信了

係咪真嫁？ 要求波驊岀黎回應

留名等政府出公告澄清

推
想試下政府係咪真係會回應

香港行有罪推定

佢證明唔到冇發生過就即係有

直到張建宗說‘是不是輪到我了

見佢地平時d 眼神都估到有野
但估唔到咁癲

屌 這算什麼事兒

非常無聊
後果自負

屌

推，想睇澄清

強仔條jer得3吋長咋

利申：睇過

我想睇澄清

屌你老味新潮文

直到張建宗說‘是不是輪到我了’

你點知的

唔怪得臭雞驊要逃亡英國，唔敢返黎

四眼氯瘡人

反正我信了

100%信

屌，這算什麼事兒！

我睇咗啲咩

一陣又柒出黎澄清

fc

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

我信

我信咗 政府幾時澄清

終於見番612前嘅連登膠post

核彈

推

有冇英文版 比下外國手足一齊分享下

你點睇的

政務司司長辦公室：
「今日有網上傳聞，引述司長話政府高層輪流被警務處處長的生殖器官抽打臉部，有關內容完全捏造，非常無聊。」

後續

區選前行動post

張建宗 又要出黎回應了

估唔到政府會有呢D習俗 唔推到有個解釋唔得

哇真係估唔到 周圍同人講先

估唔到政府入面係咁
難怪佢跌一跌底要係英國休養一年啦

推到政府回應

香港政府：純屬捏造，非常無聊。

Ao傳咗好耐

原文係咩荷蘭更衣室

google下先講野啦

真定假？呢單好爆wo，FC左未！？
如果係真我就send俾我老母d藍線微信圈。

真係嫁唔係掛

留名等澄清

事實上鄧炳強並無生殖器

唔撚係呀

加甜加甜

條撚樣個樣小兒麻痺症咁邊有得同偉拉比

終於有人出黎証實

我覺得有必要澄清

安歷卡：真人真事

唔澄清係咪默認

推，反對用性暴力

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

我識大波驊表妹個仔個同學

佢話係真

見到你呢句咪唔會囉

有晒畫面

咁仆街 推

唔怪得佢地成日眉來眼去
原來係咁

你點知架

唔好出聲 ok?

其實呢啲膠post會減弱連登可信性

咁大件事

Push

到底我睇左啲乜野

估唔到大波驊咁淫盪

笑撚到仆街

我識大波驊老公個女個朋友 佢都咁講 已fc

體育台

你係咪痴撚線㗎
香港作為前英國屬地,繼承了英國普通法的傳統，行使無罪推定原則對待疑犯，即疑犯在未在審訊中判處罪成前，必須假設疑犯或者被告均為清白無罪。這原則貫穿香港刑事訴訟程序的每一步驟。

大波妹對豪乳會檔唔到？

點解呢d無聊post都可以推到上熱門。拉。

what the fuck

反正我就信了

串緊而家個警政府啫

哦

巴打新黎？

無聊野唔洗推到熱門掛

唔好推

好淫亂

大波華俾榮譽警棍打應該係榮譽黎

嘩屌吖，乜原來d高翻官道德標準咁撚低架😂

哇屌 好撚重口

大家連頭盔都唔戴
真係小心玩火

咪再玩膠啦

Factchecked

自傳 咁今次應該係真？

佢幾時俾張建宗吊屌
Lm睇回應

大佬你加粗口又咁色情
唔會有機會上881晴朗㗎啦
死咗條心佢啦

Cls

非常無聊
非常無聊

那時我人生最糟糕的時刻，沒人說一句話。。。。。。。個個做晒劉肛華

Fced

原來係咁，所以鄭若驊先扮重傷，原來係想避開鄧炳強

笑死

reallly?

唔好再搞膠啦

我還叫他‘四眼氯瘡人’

香港人就係咁 唔會有醒嘅一日

法國大肉腸都唔熟 好打有限

原來政府啲官日日喺度玩哩啲嘢

仆街

開個緊急會議就係搞成咁？唔係下話

嘩

因此左手腕脫臼兼骨折

咁又難怪佢喺英國唔想返嚟嘅

我唔信，鄭若樺我唔信有人食得落

貴圈真亂。。乙

樓主應該係外國
玩全名

仲唔回應 好多人當真架

會，佢澄清話其實係抽打兩下，唔係一下

一哥的伸縮警棍

你仆街啦用真名
有無用vpn?

林大總統

嘩，推

其待風筒式抽插

唔怪得之唔返黎

大佬你第1個回覆 就好心交下戲

不管你信不信，我反正信了

是不是輪到我了
笑死我

一哥有料到

呢獲水洗都唔清

Omg
等律政司出嚟回應

發夢佢毆鬥嗰日我喺度
打到褲都甩埋...
條嘢又短又柒又幼
可以俾Carrie用嚟眼交

真係架？

有撚14吋咩

哇

政府仍未澄清
睇黎係真

Mon post狗你好

今次應該係真...

CLS

藏拙啦

藍屍文宣新方向

香港高官竟然如此淫亂

可能唔洗澄清

貴圈真亂

幾好笑啊
大家專心啲諗多啲膠
Feel到雨革要返嚟了

唔係掛

回應回應

p條j落去打佢塊面啦

唔好推啦

wa diu

政府新聞處出嚟未

大波驊手甩𦥑係咪因爲俾一哥月老二打甩

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

好暴力

竟然認真答佢

若驊 被人姦污了嗎？

全部老嘢性淫亂

難道炳強是強姦犯？

留名等鄭若驊出黎解釋

呢句真係笑撚咗

往死裡打！

tui

wtf 唔撚係啊？？？

臼主忍辱負重

重口味到…

拍佢個禿龜頭
諗下都知條鳩唔洗要

嘩...性侵勿啞忍
依家報警無用 起碼都報左風雨蘭先啦

收皮，含過就含過啦

衣加搞到唔澄清就係真

原來發生咗咁嘅事

怪唔得佢要去英國

唔信，佢有撚14吋咩？

估唔到一哥會做d 咁嘅野

想睇

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

新黎架？
竟然有人直必腸左

推呀呀

認真便輸了

哇屌 高官搞埋啲咁嘅野

佢哋男女用同一個更衣室

重作啦

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

鄭若驊從未被生殖器拍打過臉部

，

仲玩緊

給我打 往死裡打

[membbber]我屌過咋，無含[/membbber]

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

真架
我有朋友喺政府做
有見到

真。屌打

痴線咁都得

我信了

cls

一定會澄清 。絕對無用我既生殖器抽打佢塊面。

正苦官員被生殖器抽打 非常無聊

唔好再傳啦，一陣個個都知點算

唔好再推

真的 已fact check

睇到標題已經笑唔停

強烈譴責毫無事實根據嘅指控，表示極度憤慨和遺憾，造謠者非常無聊。

真係衝出嚟7㗎喎

推到有政府出公告澄清為止

整埋晒啲膠潮文

小心俾人告誹謗追9

yes
個政府無sense of humor 乜都告

老二用老二抽了一下

大波驊

咁撚樣衰到抽打

強烈譴責啊

如果呢次唔澄清，即係

輪到宗仔比人抽打

今次無澄清 應該係真？

唔澄清我信真架

件事係真，已fc!

已經唔記得原文係邊黎

絕無此事 非常無聊

榮華臘腸 韋拉

好想比驊姐用對波壓扁我

要求司長快啲澄清

今次無唔無聊？

回應下好wo

非常無聊。

推到鄭若華見到

澄清：其實只被抽打一下

推！

鄧炳強：fake news! 我扯左都係得10cm點fing 佢？

我地要多啲潮文上籃絲group.
就係用呢啲蠢嘢引導佢地對news 要有獨立思考

你又G?

估唔到佢地真係玩得咁放

我好似信左

CLS,
我究竟睇咗d咩野？

好撚痴線

安歷卡自傳爆曾被韋拉用生殖器抽打

FC?

諗起個畫面都扯左下

有返啲舊高登味，雖然呢度係連登

不意外之前羅犯都話有天使獻身
maybe呀驊係pk果個天使呢

請政府解答一下

係啦係啦

係真架 我有政府frd fc jor